乜呢個世代仲有女係想潔身自愛？

唔知係香港人開放定台灣人保守
或者咁講 起碼我身邊嘅女我知嘅都冇個係處
我今年25 個人認為其實呢個年齡層唔係處都好正常
始終性係人類基本慾望
不過講到尾 問心我都會想未來老婆係處
但我冇資格
冇錯 人就係自私

btw 我岩岩係台灣討論區見到
原來現世仲有女仔係想守身
突然覺得對未來搵到個處女老婆多番啲希望

台灣？
所以………

台灣人保守

而家要識番個女妹 都唔係話好難嘅事

睇泥你有故？

唔係台灣人比港人開放咩？

我覺得香港人係假保守真開放 哈

台灣係唔保守超級開放

咁既年紀仲係處就知條女個樣

唔俾人地信耶嘅？
我覺得有25而 樣ok身型ok又係處嘅女有種矜持感

有就好 問題係我遇唔到

有幾個女仔朋友, 28歲都仲係處
其中不乏靚女
全部都係因為純品, 生活圈子細
最慘係同佢地食飯, 講下啲咸濕對話都唔得
講少少有味野都好似望怪獸咁望撚住我 乜野年代

幾好
可以介紹俾我

小多士bb入黎未

睇下D卡西斯版先啦，港女點會open過台仔台女

因為香港冇一個可以開放討論西斯嘅平台姐，如果有我唔覺得香港版反應會少過台灣